[switch] Online 問題

新手買咗switch online 有幾樣野想請教下大家
我知道港版冇得就咁係switch 到買game 要上網先有
1. 咁我想問下如果係上網買嘅話 個隻game 我點樣係switch 到搵翻出嚟？
2. 同埋港版同其他地區嘅game個量同埋價有冇唔同？:(會唔會其他地區平啲或者多啲game?)
3. 大家會prefer邊個地區？
4. 假如我係用香港地區個store 買左隻game, 如果我遲啲轉左地區會唔會冇咗隻game?
5.題外話 有咩SD 卡好介紹？定係其實冇乜所謂？

推

1.比咗錢你就知
2.比錢個時你就知
3.無所謂
4.唔會
5.無所謂

買左3000yan 順便轉左日本ac

我每次買會籍都話訂單被取消
試好多次都係咁
點解會咁